{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029759",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "여행그리고커피"
    },
    "text": "休憩できる空間ではエスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、抹茶ラテ、バニララテ、チョコラテ、レモンティーなど様々なメニューを楽しむことができます。エスプレッソは4,500ウォン、アメリカーノ(HOT)は5,500ウォン、アメリカーノ(ICE)は5,500ウォン、スペシャルヨーグルトは7,000ウォン、カフェラテ、抹茶ラテ、バニララテは6,500ウォン、チョコラテは7,500ウォン、レモンティーは6,000ウォンです。駐車場も用意されているので、安心して訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(HOT)の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(HOT)は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ(ICE)の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ(ICE)は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルヨーグルトは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンティーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 175,
        "QA": 261
    }
}